［安心偷食］ 唐詩詠叫梁裕恆收聲 梁回應：怎會是四個人的事？

我姨呢鋪真係自掘墳墓

條友做Gym做到個腦缺氧

只要唔理姓梁既人講咩就可以，
何必幫佢轉post 上黎連登幫佢宣揚

翻譯：
Flow：笑甚麼唐姨，你也是臭G

你話雞wing同呢個落選港男冇野真係搵鬼信